蓬佩奧：制裁傳達清楚信息 香港當局的行動不可接受

蓬佩奧：制裁傳達清楚信息 香港當局的行動不可接受
2020-08-08 HKT 01:31

蓬佩奧認為，「港區國安法」聲稱是為了維護香港的安全，但事實上是中共的壓迫工具。（路透社資料圖片）
蓬佩奧認為，「港區國安法」聲稱是為了維護香港的安全，但事實上是中共的壓迫工具。（路透社資料圖片）

美國財政部制裁行政長官林鄭月娥等11名香港與內地官員及前官員，指他們破壞香港自治，限制公民言論及結社自由。

美國國務卿蓬佩奧說，制裁林鄭月娥、鄭若驊、曾國衞、鄭雁雄、陳國基、李家超及鄧炳強，是基於他們在制定及實施「港區國安法」所扮演的角色，以及透過有關法律脅迫、逮捕、拘禁與囚禁民眾。

至於夏寶龍、張曉明及駱惠寧，蓬佩奧說，他們擔任領導人或任職的單位，涉及威脅香港和平、安全、穩定與自治的行為及政策。盧偉聰就因為目前或先前任職的機構，從事審查工作，禁止或限制香港公民行使言論或集會自由，而被列入制裁名單。

蓬佩奧認為，「港區國安法」聲稱是為了維護香港的安全，但事實上是中共的壓迫工具，中共清楚表明，香港將不再享有北京承諾的50年高度自治，總統特朗普亦清楚表示，美國會將香港視為「一國一制」，並對破壞香港居民自由的人採取行動。

蓬佩奧強調，美方的行動傳達清楚信息，就是香港當局的行動是不可接受，而且違反中國根據「一國兩制」及「中英聯合聲明」下的承諾，美國與香港人民會站在一起。

USA USA

香港亦表示未驚過

我係美國人呀Hi！

世界有美國真好

好精彩多謝美帝
歡迎第二輪制裁

同恐怖份子 伊朗等齊名

咁呢個政權仲合唔合法？

中英聯合聲明有冇位入？

多謝美帝

但想問吓
如果畀拜登選到下屆總統
佢會唔會有權撤回返個制栽?

蓬佩奧萬歲

被制裁對象禁止使用美國政府、企業、銀行一切資產、技術、網絡...乃至美國疆域俱不能入境、居住...如有任何人員、企業、銀行違反，一概制裁之...

估唔到制裁埋楊明

講個唔岩聽既事實
美國抗中共越大力，港共搞香港人就越慘
因為其他領域佢根本硬唔起

楊明開美國車? tesla 開左auto pilot?

乜嘢叫攬炒，可以攬住班共匪一齊死我又唔拘呀

好過被消失

大選前應該會有

Joe Biden

如果我地可以搞個遊行感謝下美國就好

而家trump用蔡英文嗰套 狂抽對手親中水 今日民調trump40%:biden43% 民意開始逆轉

打定個底姐
下星期港共又大規模清算/ 告暴動，到時個個又沉晒冇動力咁

biden咁on9 講取消經濟制裁
侵仲唔打蛇隨棍上咩

Biden有老人癡呆 一上電視死撚硬

有鬼用咩
連登仔個個打晒飛機
要知道一樣嘢
就係拜登is coming

返老人院啦 牙伯

分分鐘 賴尿

好似頂唔到好耐, 如果半個鐘係咁比trump chur 應該GG

幾時輪到三萬畜生

中國班護旗手出動未

今日QQ 被制裁, 佢地都好遲先收到風.

最期待係庫房冇水 cut福利

邊啲人拎最多呢就唔講啦

佢有病

唔會贏掛

我愛Pompeo

睇多排民調再講啦死老野

好似想取消辯論, 侵陣營強烈反對

通過明日大魚

佢就死啦

支持 反正福利都唔會有我份 廢老同新移民開心就好

支那好快又會有張LIST 唔比美國人用中國野

點都要為最差情況作個準備

冇計

Usa usa

係chur盡香港儲備
留言見證班廢佬等死

有排都未輪到佢 未到最後 咪咁快打定輸數

有⋯

美國死咁多人

唔係算數呀嘛

醫療 touch wood嘅話我有排都用唔著
福利我有手有腳
住我有樓

我睇你班仆街點死

最後都係美國人民嘅選擇，我哋最多只能show比佢哋睇個事實但最後點揀都係要由佢地判斷

後果自負

班廢佬唔知有無機會見到

香港亦表示未驚過
港共亦表示未驚過

選個支持殺左甘多國民既

美國人無腦架咩

oh say can you see

香港自治法專為黑警們而設

佢再打壓就會引黎更多制裁
而家係睇究竟港共死先定香港死先

所以手足們要好好保護自己，靜待重光之日！

if we burn, you burn with us

thanks

制唔制裁都告架啦
關美國鳩事

pompeo 侵侵 usa

共狗仲有招咩

年輕人，你覺得唔制裁港支政府會停止迫害香港人？

咪撚玩啦

咪係

無端端起咩火神山

全民驗咩

簡直當我地無腦

呢件金魚阿伯點選得落手

表示認同

第三波分分鐘係劇本

癡線777
賊喊捉賊
殺人犯

有 一定有 依家一月如一年

真...

幾耐無試過一個有民主嘅社會 比左獨裁政權管治？

完全係反人類罪行

不過英國都好大責任

係

水同油 溝得埋咩?
你望下班大陸人啦
個個第三世界人類咁

點可以用咁可愛既小妹妹 黎形容d red objects

自私無腦，好想班廢佬早死早著

型

即刻諗起哩首

佢好幽默架講野

支那人成日笑佢洗碗

咁又係，佢地奴隸點會有機會見到習大帝洗碗

點都唔好想人快啲死 慢慢死痛苦啲

幾型

你以為中共壓得大力香港人真係唔反抗任打?

成班呀q

點反呀

好難架
多謝大陸武肺

男神

I LOVE USA

電視辯論都避同扯白旗投降無分別

可以即刻取消現時executive order，理論上個制裁就冇左

中共而家根本係玩緊撕票

名校

即刻免稅

pompom要進來了

on9

God bless the USA

中共應該無咩招, 如果佢禁香港人出境既話, 應該最大鑊
但係英,美想打仗既話, 可以宣佈BNO直接轉做BC, 咁就好大既理由出兵
另外美國仲有大把招未出
踼走在美共產黨家屬, 凍結瑞士銀行資金, 南海挑機
同台灣建交, 禁運石油, 全面禁運, 凍結香港swift
成立印太聯盟, 成立新聯合國, 挑起軍事競賽
凍結美債

USA! Sir this way!

弱智仔 唔俾人地真係美藉？

Thanks

Drone strike

好人一生平安,冇做錯事又點會驚

其實國務卿同副總統邊個大啲？

巴打有料

中共攪咩火神山，又全民驗毒，
背後咩原因大家都知。。。

打仗成本太高，應該唔會
我就等佢禁出入境
到時唔知邊個死先

名義上副總統
實權就國務卿

國務卿直接under trump, 對外都係國務卿做
trump 唔係副總統先可以叫國務卿野

梁振英呢 唔好俾佢走

push

捱得過嘅
你就算移民都要捱啦
咪信晒D YOUTUBER 講到好似易Q都痺

蓬佩奧個人好正氣, 仲會洗碗
trump 應該成世都未洗過碗

所以話中共唯一有機會硬起來既就得打壓香港
但越打壓越多子彈比美國
再唔係就唔冷戰唔脫鈎唔還還手, 等到11月大選

佢如果知香港好多藍屍
佢仲會同香港人站一起？

美國唔搞中共
中共就唔搞香港人咩
你睇新疆、西藏

聽日中中共會講咩呢
堅決反對？

明日政府林酋又宣布
一系列新措施
加大力度
加大人國危法執法範圍
震攝香港人了
再加多幾個
利益輸送嘅項目
把香港人的錢送走送快啲

次次都係咁報仇㗎

咁你拎把刀去斬幾件

反正我係我 我爭取我所要
人地都係人 民主社會係永遠有呢啲人 你都吹唔脹

事實就係咁

我係香港人呀HI

世界太需要美國。

不可接受

民主社會係有尼種人
但唔會成氣候

你望下依家班狗倌
望下何已完
仲可以作威作福
班藍絲仲可以狐假虎威

世界警察

週身尿臭味

一夜之間五毛噤若寒蟬

可以大大聲同d 中國佬講 自由民主係由美國守護， 我地有美國政府照呀hi, 今鋪真係威到盡

Push

我等左呢個moment 好耐
唔係點樣打爛個豬欄叫醒班豬

點解香港傳媒咁廢
應該揾記者走下美國新聞 好多野同香港息息相通架
訪問問下美國官員都好

蓬元帥

我諗香港既價值就係淨番而舊錢
中共開心啦 咁殺雞取卵法

你自設咗個錯誤嘅前提
誤以為所謂「聽聽話話」佢就唔會搞鳩你

犯左國安法啦佢，出動飛虎去捉佢返黎坐啦

美國好波!!

唔搞都死,而家起碼拖美國同其他盟國落水打新冷戰